2018 new ipad 用家交㳘區

$2588, 32GB
$3388, 128GB
教育價-$200

WIFI
高度：240 毫米 (9.4 吋)
寬度：169.5 毫米 (6.6 吋)
厚度：7.5 毫米 (0.29 吋)
重量：469 克 (1.03 磅)

A10 Fusion
2GB Ram

2018 iPad 9.7 Review! Worth $329?

Apple iPad (6th Gen) 2018: Unboxing & Review (all colors)

開心使用中

買呀, bug 呀, 用落感受呀

有無買pencil

星期五去咗FW walk in，開咗兩部個mon都有死點，之後上網訂算

of coz yes goodnotes同notability

上網都有死點唔係仲麻煩咩

#9 #10 兩位係咪都walk in?
多貨?

一分價錢一分貨 學生哥咁嘅價有得玩下算

想trade in部mini2換呢部

平平地 買俾老母上網 睇youtube 玩遊戲
cp值高到爆
賣埋舊果部mini 2 埋單唔洗二千銀

如果都仲係有一兩點死點，咁我都無辦法，照用，唔影響太大就得

星期五個日我真係好似驗屍咁驗，先發現到，宜家諗返，其實嗰一兩點都唔顯眼，要咗都無所謂

你真係信佢講嘢？
IPad 係換到得為止最多5部

想問下豐澤個d有現貨未？

ST walkin
教育2018+筆
開頭無曬電等佢充左20分鐘

諗緊買唔買支筆玩下 唔係學生 純粹想試下會唔會工作上有咩幫助 例如寫proposal

用左兩日 開心使用中
128無買筆

btw仲搵緊有咩apps好用

個app係咪要比錢？

有無乜套連筆套好用介紹下？？

其實新機有咩特別？？？

快

鏡頭好似同上一代一樣,Touch ID仲用緊第一代

對對

價錢好似同上年一樣 32gb一開機仲有幾多

其實有平到咩？對比上年

準備買

Gogogo

Pro好d定呢個好d？

連埋枝筆買埋，但係唔知有咩apps好用，有冇推介

請問支筆幾錢？

iPad Pro 好定 iPad 教育版好？
普通上網、睇資訊

講功能肯定pro勁d 但教育版便好多
打算買部32G比老母上網睇野算

有budget pro 無budget 2018

但六月出pro 第二代

教育優惠有quota

學生證過期買唔買到？

買唔到 藍精靈要入學生證到期日

無所謂照買

買唔起同用唔著

使唔使每款product開一個post

使

教育版同普通版有咩分別？

中大MA學生證冇寫full time定part time﹐買唔到買到學生價？

32gb
依家ios行十進制

想問大家覺得6月出完pro後ipad2018會唔會降價
會就遲d先買，反正唔急

今日入手32gb wifi 真係係抵用

trade咗幾錢？

i hv 12.9 la

一定唔會la
兩條line 黎, 可以參考上年
mini 4同2017 都無減過

pro 同 ipad 完全唔同budget唔同level
如果要求唔太高ipad is ok

way better than the laptop,
way better than the smartphone.

教育版只係價錢平$200-300,其他無分別

32定128好呢...本來以為32唔夠但見好多巴絲都買32
icloud d 相係咪唔會佔ipad既storage?

6月買10.1

已入手

6月新出？10.1

請問有冇巴打知，可唔可以一次過拎兩部機去trade

買到

我都係拎左丫妹張pt證買

個螢幕點

可以iPhone+iPad，但唔能夠同一type。

上網訂仲未到
另外一問有咩Apps Jot Notes好用

而家果部

如果係ipad mini個size就好

有咩case 可以裝埋支apple pencil
好驚整唔見支筆

尺寸相約

如果平時上下網睇下片32夠用，我買左128用得幾GB

其實呢部會唔會出keyboard cover

其實同ipad2017大致一樣

唔會 冇接口位

一早出就打晒android 平板喇

始終唔知有咩用

門市買左部機幾日 發現有1點死點 係咪冇得換機？

死守到6月等新iPad mini

真定假 之前唔係話唔會出咩?

mini 唔駛諗
頂盡都係10月出新版pro 全面mon
但舊版會降價?
個價位又開始自己打自己

ipad要咁高性能做咩 又貴

Bluetooth keyboard cover 就有

岩岩係沙田買左 大把貨

有無cover推介？淘寶無個揀得落手

豐澤walkin有未

trade in ipad

班mk會check部舊機幾耐？

原裝好似後面冇保護 ，switcheasy幾好但係好似搵唔到2018款

Find女mk check
U can scan her

又係你話要cover

Sor之前未用過唔係好清楚啲用字

枝筆幾錢？

$788

Google下都懶

好似用到pro 9.7嘅殼

有咩app必裝

真？諗緊買淘寶

Wechat

想用筆edit pdf

notability 同 goodnotes揀邊個好?

定係有其他app揀?

兩個都買咗 左邊gd note 開pdf右邊notability 寫notes

好似差咗1mm左右，我諗應該都放唔落

想買但唔知買黎做乜

廢輝機都咁多人買....Apple Fans 但真係買唔落手

等唔等六月好呢

廢料機***

想問2個有咩唔同，同埋佢地可唔可以access Google drive pdf，再直接係上面edit 同埋識自動save 去Google drive?

用ios個檔案開個pdf，save可以用icloud backup同Google drive，dropbox個啲

thanks!
2個app 功能上冇分別?

gd notes有個好處就係可以crop pdf幅圖然後係第二頁度用，唔使cap圖

ipad部部咪一撚樣
得個mon cpu唔同

thanks

其實有冇note app係可以好似adobe 果個咁sync Google drive ? 即係改完pdf就咁exit app就可以自動save個新file 上Google drive, 好似用pc Google steam file咁

屌有無咁撚好賣呀
apple store 無貨

入返部玩食雞

拎埋上年嗰部trade in幾錢？32gb thanks

邊間無貨

牙蓋都有買

值唔值得用2017new ipad trade in?

值 粒u 同apu for ar
遲啲好多ar apps and resources
但唔知trade 到幾錢

apple trade 到幾錢先
差成千就唔抵la

各有優缺搞到要2個買曬

notability畫圖可以拉直線，goodnote唔得
notability畫圖畫錯咗要成條擦，goodnote可以揀成條擦或者擦一部分

notablility筆記d範本好少，goodnote嘅範本多好多

notability配埋支pencil好正

不過冇得cut pdf幅圖去第二到
搞到我做題目好煩

Notability vs GoodNotes

apm

岩岩尖沙咀有貨

岩岩今日買左，開心使用中
新iOS同iclould drive高度整合，睇ref之類好方便，又有埋file tag分類，$8/月呢50gb抵比
Gap mon好撚明顯但勉強接受到，筆好好明唔感特別有太疾

比左個用pro12.9既frd玩佢話個mon明顯差好多同埋筆好明顯好疾

所以大家記住唔好手多多去玩部pro

應該得，gap year緊無學生證，屋企人用八大讀parttime既證幫手買，walk-in

諗緊用MINI2 TRADE IN

今日沙田買左，多貨

有冇巴打去咗trade?想知價錢
心思思想換機

都係差兩千零 點解唔對自己好d

非重度用家2017換2018可以答你唔值
重度既值頭等pro啦
話2017值得換2018既真係得啖笑

2018 iPad is ok la
唔需要比pro

iPad air 2 薄啲
個mon靚啲

係咪唔應該換？

ipad air 1 trade 2008版，快左順左wifi行到ac, speaker聲好過air1, 仲多左指紋，補左2000幾蚊由32gb上128Gb，又可以玩多兩年

有咩套岩用2018？打算去深之都痴番張$40玻璃貼

goodnotes 有圖形制, 禁左會將你畫既線拉線 or 變個圖形比你
notability有錄音; good notes 就手d, 認字好d, template 多d;

goodnotes 有圖形制, 禁左會將你畫既線拉線 or 變個圖形比你
notability有錄音; good notes 就手d, 認字好d, template 多d;

其實goodnotes 畫直線or圖形好過notability 好多

有時想係張圖表拉直線，notability係可以見住條線黎拉直佢，goodnote就係畫完條線後幫你變直，但咁做有時變唔到，會變咗幾條斜線

原本想搵修圖app幫手，但發覺唔識用修圖app畫直線

用黎畫畫既話 有冇問題？同pro 比較差遠唔遠？

感覺呢家嘢去apple store 試啦，但pro係會smooth 啲

掂過Pro你就會明點解部New iPad可以賣到$2588咁平

😘

其實32GB夠唔夠做 睇片 畫下畫 執少少相 少打機

買128啦 你都唔想成日左del右del掛

睇片係入片定上網先, 入片一定唔夠

執相睇你多唔多姐, 一百幾十張實無問題

仲用緊mini2 係未係時候換啦

用過32Gb就知有苦，試過幾次唔夠位update ios, 要左刪又刪D apps先可以升級

Sosad

128 入手

買咗32G 平時淨係上網睇下片畫下畫咁樣 覺得夠用

我係32 因爲唔會入片入歌 純粹上下網同睇youtube 又唔會影相 所以都係睇餸食飯啦

唔驚更新ios冇位咩？

怕什麼 仲有十幾gb

知唔知可唔可以用iphone trand in ipad

mini 2 想trade換呢部

之前部air 1就係更新左youtube lag到仆街先想換機

仆街我部air 經常連電都差唔到，一有得換拿拿聲去trade, 好彩過到骨收左

想問個shape 同舊板係只咪完全一樣?
想問幫套同貼

想問大家有無買apple care，覺得2000幾蚊機再畀多幾百好似好唔抵

尋日買嗰陣聽藍精靈講iPad 爆咗mon冇得整 有apple care加三百可以幫你換翻新機

加啦 臨完apple care扔爆個mon加300蚊又有新機用

買完部機60日內帶埋返去apple store都加得

等後日部ipad pro送到黎我都加
$688都唔算貴

翻新機同真係全新嘅有咩分別

賣出去個價起碼打個9折
有人聲稱個mon無全新咁好
不過我覺得自用就無所謂

新ipad就算唔pro都有得用pencil?

係

咁又幾抵 二百幾apple care加埋三百蚊 五百幾就有新機用 不過兩年後唔知會唔會買新款喇

假如新款都係賣差唔多價錢
我諗都係升級cpu 電池大少少 換個好少少鏡頭

咁樣又加得過

一陣諗住出去買 尋日apm無晒貨

一陣諗住出fw

其實平時上網 應該32gb 應該夠用

trade埋部mini 2000都嚟洗

報告下FW 有無貨丫

有冇巴打報告下沙田有冇貨？

其實可以直接打去問左有冇貨先

啱啱買左，用ive學生證，parttime evening。都買到

岩岩打左去問係有 (我想買太空灰32)

睇返apple trade 機 唔同gb 數都係同價錢 ，買32算狗數

想問下 呢部 同 pro 10.5 邊部大家推薦D
定等6月 pro update咗先買？

32gb太細

其實睇平時用途 ，我都用緊I pad mini 32gb, 都仲有11gb 幾free

係升左上ios11 用到燥

平時用黎上網 ，睇戲開屋企harddisk streaming 最多裝多 1 2 隻game, 應該無問題

mini 2 用足4年 依部唔知用唔用到3年

Don’t update iOS is ok

買左金色同Pencil 等送貨

係加果日計定點？ 第60日先去可唔可以呃多60日保養

部新Ipad 真心睇落lag

我諗係計返買嗰日

個MON本身又唔係靚
買個玻璃窗貼唔會爆MON 啦

樓上有巴打話6月出新mini

諗緊衝呢部定等mini

都係睇size 姐

如果新mini可用筆，即衝

有新就買，唔理筆了

岩岩出去食飯買左 32GB ，同行友人有學生優惠減左兩舊
原來筆都有 educational discount

比起之前部 iPad Air first gen 實在爽太多
Split apps on 1 screen 真心好用

BTW 我想問 pencil 一 disconnected 左係咪就要插番 lightning 先可以重新連接？

我果部聽日到
睇下同自己部pro 有幾大分別先

有pro買黎做咩

藍芽keep住connect支pencil有冇問題
唔想係咁插部機
怕插壞

Keep住連無問題架
怕插壞咩？

試完就唔係我用架啦

個差電位

唔一定要插落ipad差架
你用個配件轉頭 插線差咪得

但connect一定要插落部機到

Connect 一次咋嘛
如果你會熄藍芽就要再配對

你試一試 呢個我都唔敢肯定
果陣送比我支pencil 我賣左 未用過

但支pencil keep住連又會係咁食電
真係煩惱

買左就放心用
壞左有保養
你擔心唔用仲易壞好過

想搵New ipad連pencil holder既case, 有無人有介紹，頭先去電腦城睇過無

pro 9.7 d case 係咪可以共用。

唔知，個個都話制唔fit

2018厚過pro 9.7

藍牙依家用好少食咋

咁巴打知唔知有咩好case介紹

淘左等送貨

同問，好多人話官方smart cover 唔fit

仆街了, 我買撚左

幾時收貨？留名等報告

今日, 仲等緊送黎

等左半日 仲未派到

DHL

送到，試左ipad air 2果個 smartcover
無問題呀

想問去APPLE TRADE機洗唔洗拎埋個舊機個盒

如果要有pencil holder嘅冇，我就係淘寶買住個普通嘅，等遲啲睇下有冇新野
[url]【我剁手都要买的宝贝（新ipad保护套2017款ipad9.7休眠版硅胶a1822苹果new平板2018新版），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥nqe60JA3HCo￥后打开👉手淘👈[/url]

唔洗 淨機就得

連pencil case

我見佢2018 pro 9.7通用，唔敢買

有冇巴打pro同2018都有

有冇巴打知豐澤百老匯果啲有得賣未?

上網佢話個套下星期先派, 之後收到SMS又話訂單"全部內容"今日會收到
仲以為上網個到吹水, 點知今日淨係收到部PAD無套

睇comments 好似暫時未有人中伏

又係喎，咁買返個先

128 wifi 買左一星期
係屋企睇Netflix 爽到爆
講真一般文書睇片完全無需要upgrade pro

屌岩岩淘左個先見倒，之前搵又唔覺有

但$88人仔都幾貴

上網訂部機到左支筆未到

【我剁手都要买的宝贝（苹果apple pencil笔帽防丢笔套 充电线转接头防丢绳 笔尖保护套），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥15Ng0rZaRos￥后打开👉手淘👈

仲想買埋筆套

呢個唔錯，好驚d件整唔見

渣ga

真係出街買好過，大把貨

打算聽日買 邊間多貨

又一城

沙田 多人都要排隊買，夜晚仲有貨

小畫家？

度度都大把貨，尖咀不斷有人買

Sketches?

講真你唔覺得重嘅咩

接受倒，通常放大脾或枱
iPad pro 咪一樣重

唔知有冇 9.7吋 磨擦mon貼？
之前ipad pro 10.x吋有出過，貼左寫字好像真鉛筆寫係白紙個感覺

concepts

用緊玻璃貼
滑滑地都幾好寫

開初買咗有啲後悔使咁多錢
依家用上手覺得好爽

有冇人覺得叉電好慢？
個電池咁大
但叉電器得10W

Ipad 不嬲都係咁, 要快就買pro 啦, 兩千蚊貨仲想點

10w 我比iphone 叉

唉 ，下次walk in買算

教育價係咪落門市買都得???

訂左CASE原來用郵政送, 早知都係落門市買好過
當初以為係一齊送先一齊訂

支筆都係郵

正確

有冇人個app store 突然變左英文？
試過logout 再login 都唔得

cwb 入手了
銀128wifi

多唔多人排？ 想今晚去買

我尋晚尖沙咀買唔駛排隊

我喺Google search 一個美版先有嘅app, 撳入去個app store 就轉左美版,
之後撳download, 佢話down 唔到, 叫我轉返香港app store,
之後就成功變返中文了

而加用緊air 2唔知換唔換好

我都係air2 仲諗緊

mini2又點睇

Mini2就換啦

我都唔記得，mini2有冇五年

air 2又唔係慢，應該可以玩多一兩年。
但我最想係玩佢支筆，同埋而加trade in個價一定好過兩年後

Mini 2同Air 1喺2013年10/11月出
四年半啦

今日去尖咀 128gb 4g版無貨

膠問題
想問下pages 點樣開一個新文件寫野...
淨係有得輸入文字...

乜咁耐嫁啦？

比大陸人掃哂啦尖沙咀

究竟有無retina

坐咗幾耐

Pro點解會叉快啲？

今日買左灰128

AIR 2用家要接受到個MON沉咗落去

比起AIR 2
2018個速度好爽

唉
好想換
要問下老婆先

有咩app值得裝

想問Air1 有無呢個gap mon問題?

尊重老婆都唔得咩

你個名

air 1 係gap mon

iPad Pro support usb pd, 用usb pd charge 加專用線可以快叉
Ip8, 8plus, x 都support usb pd

巴絲打們，想問goodnotes 定notability 好用？

youtube 比較下la
人人唔同

幾時先有得買個枝平版pencil

我果部係去ifc買，果陣店員同我講
話有死點都係冇得換，要即場上genius到整
同埋話而家死點嘅機會好細，賣咁多㐔都係得幾錢要咁整
聽到係咁我先冇即場拆盒
好彩返到屋企拆又冇死點發現到

想問下巴打你點解見到有死點有得即場換？個店員呃我？
同埋你係即時連個mon張膠紙都拆左？唔係應該好難睇得出

用之前買多咗個Air2 Mon貼貼，一邊貼邊，另外嗰邊硬係差少少

呢個我而家用緊
不過冇得放筆，而家淘緊第二個

我FW買，同佢講有死點，佢話可以即場換，不過要攪退錢手續先。
我即場拆mon紙睇，開咗兩部都有一粒死點，後尾兩部都無要到，退啲錢落gift card再上網買，送到嚟都係有一粒死點 ，早幾日iPhone 換mon又有一粒

我諗好多機都有死點，不過佢retina mon太清，好難先發現到，所以換完都仲有一兩點死點嘅話，我就由佢，橫掂唔太影響我用

巴打金晴火眼嚟 都真係有啲唔好彩

好似夏天 但學生先買得

notability 可以錄音，但係冇得slide D字然後查字典。
good note 就方便開新頁jot notes

想問下邊間有128GB現貨

琴晚沙田買 wifi乜都有

Thx

用開mini2煲720p既美劇,覺得幾清下
而家換左之後覺得有d朦

7.9轉9.7 一定啦

即係唔轉會清d？

你用咩app睇先？

ipad 睇netflix d 劇應該唔會矇架喎

佢可能睇其他app掛

ipad有冇拎起喚醒？

尋日ifc買128 wifi

即係話，如果Air1 升級做ipad2018，係唔會覺得個gap mon有分別啦？以速度同spec黎講，絕對值得升級，right?

yes 我都係air 1轉

今晚即trade!

2017mon貼同保護套用唔用得返

請問有無咩iPad game 推介下

仲有咩好推介？

我見呢個都唔錯

諗緊加唔加錢整返個apple care

how to check？

$488唔值得加

係福仁買左張貼 好膠

一般我係google或都cap一張全白同全黑既圖黎full screen睇最方便 又快

中意裸機用 又想支筆放埋一齊 揾唔到啱心水
自己整左個真皮套

thx bro

勁

就咁好仔細咁望個mon，加埋個app開啲純色圖
AIDA64

都係買個case仲好啦

支筆可唔可以用黎打機?

飛機都打到

唔該晒

手上有部mini2 32gb
有冇人知回收價幾多錢

淘寶d藍光貼都幾貴，有冇巴打試過好唔好用

好似都仲有600

29號上網買咗枝筆 今日都未到

你地邊到放二手mini2 靚價

因為唔中意用case

好介紹就冇，考慮過所有可以放埋支筆嘅option，最終決定淘左個可以入面放筆嘅cover,普普通通咁，但應該最實用
而其他option，或多或少都有啲缺陷
1.普通cover，上面再加橡筋帶嘅筆套
你部iPad平放果陣下面有嘢頂住，到時又會想拆出嚟

2.個cover右邊有個loop,有個圈仔插支筆入去，有啲係個cover 自帶，或者有啲係磁力另外自己加
但加左嘅話，就用唔到stand position,下面有嘢頂住

3.普通cover,支筆另外買個筆袋嚟放
其實如果你部iPad係坐定定喺張枱前先會用筆，eg上堂果陣先用，呢個option都唔錯
如果坐地鐵果啲會拎筆用，咁就唔多好

4.有款係個cover成個公事包咁，可以放筆放卡，有埋stand position果啲功能
但嫌佢太厚……too heavy

5.普通cover, 支筆加個有磁石嘅套，可以吸喺cover/iPad
唔洗諗了，我買左，玩具嚟，會後悔

6.結果而家都係揀左個cover入面有個筆槽可以放
當初冇揀係因為入面有筆槽覺得有啲醜，但而家諗諗下都係覺得最實用

btw 你條link唔知做咩我開唔到

可以share你淘個套既link嗎 thx

有冇巴絲知6s trade幾錢

6s上網賣比用家，apple個網有回收價

個套我都未到貨，其實都係果啲款嚟，你搜尋果陣打關鍵字iPad 9.7 + 筆槽
就搵到好多
自己比較下

巴打收到貨可唔可以上黎講下好唔好用/重唔重
我驚太重 但插到筆既得呢隻

利申 準備買機 未買

是但落鋪拎下玩下

岩岩到左貨
so far is ok
同普通cover嘅重量差唔多
揀左灰色，覺得其實佢淨色會仲好睇，而家果啲雲石咁嘅紋好麻麻；你可以試下其他色
手感唔錯，似係牛仔褲果啲布
目前睇到只有一個小缺陷，就係裝個套果陣幾緊下，條邊完全貼合左iPad,搞到我某一角嘅玻璃貼有少少bubble，唔影響使用嘅，呢個可能都同我嘅貼幕水平差有關

淘左個流既smart cover + case 35人仔 個面磁石廢既同埋好紙皮feel 要加埋個case用先穩陣 有休眠

Mini2 賣到幾多

我諗我淘果個同你一樣
個smart cover要配埋個case用先會唔甩

諗緊去唔去買個原裝smart cover算

啱啱先轉窄邊 apple邊有咁好死
起碼同一design磨兩三年先再上
之後將窄邊賜俾普通ipad

就係呢個 原裝太貴 呢個都夠用

淘左呢個 暫時好滿意

你個名
老婆呢

唔關事 睇source

好似唔錯

好似好重,底殻係咪膠？

YES, 重就重左低, 不過無乜所謂
屋企用多

我訂左兩個係淘寶未到，一個類似你呢個，另一個輕D

有無巴打分享下使用者體驗
唔小心去掃咗下Pro，但個價爭太遠

抄notes replace到macbook?

呢個價真係物超所值, 暫時用黎畫畫用得好開心

抄note一定快過macbook,

我都買左呢個黑色，真心講都接受到，ok靚
而且呢個暫時黎講好，因為可以袋埋筆。
但真係好緊 我mon貼都被佢緊到整起左

巴打覺得裝完個殼會唔會重左好多，因為我見好多comment 咁講
呢個好似係淘寶暫時唯一一款連筆既殼

其實枝筆裸跑係唔好拎, 我自己買左個筆套俾佢
OR 加個防滑膠起握手位置就會舒服好多

所以我自己就唔會買CASE連筆套, 另外買個盒仔/套裝起佢就算
反正淨係畫野先用

我都搵緊個套可以防滑同有磁石，可以磁住部ipad都幾方便

用黎睇twitch，netflix，漫畫，報紙多
唔係重度用家覺得唔洗買pro
128開心使用中 考慮緊買唔買支筆玩下

鍾意畫畫就必買

純粹想買黎過下癮 唔識畫畫

講開就嬲，部mini2 手殘上左10 之後就狂lag 機

都諗緊加唔加埋支筆好
好似幾過癮

換啦
部mini2窒到冇撚用架啦
trade左有620蚊都okay呀

屋企冇pro冇得比較其實感受唔到個分別

唔識畫畫就唔好哂錢啦
用ipad一定會愈用愈懶

宜家買ipad pro會唔會好傻

其實支筆嘅手感唔多好……啲字本身唔叫靚，但都唔算樣衰嘅，點知一用apple pencil寫啲字出嚟 真心接受唔到

Too heavy

係, 應該會同水牙線系列一樣....

係 等多2個月左右又出新ipad

我都係，唔好講畫畫啦已經，jot完notes自己都睇唔明

太重太長，又滑又硬
it is apple penis pencil

我諗拎嚟畫畫反而會更好

有啲失望 本身諗住買嚟取代紙本jot notes
而家都係覺得紙同筆爽好多
有個缺點係支筆筆尖好粗，計返原子筆應該有1.0以上 ，啲字要寫到好大隻先寫得清楚
如果拎嚟寫草書行書，支筆唔洗一筆一劃都離開個mon,我諗會好用少少嘅……
真係要練

拎黎畫畫都係難過現實中既紙同筆
好多人以為好易 我岩岩學電繪時連直線都畫唔到
想寫一手靚字要練返黎
但比起畫畫 寫字工具唔洗太多
畫畫次次執檯洗筆都有排搞
所以枝筆唔鐘意畫畫真係無必要買

有冇試過用 paperlike mon 貼？

唔一定要買筆 .. 除非你畫野或者要商用簽名 ..
新 iPad 咪就當普通 iPad 咁用囉

買2018ipad 返學睇notes / mark notes 已經足夠？不需要購買ipad pro嗎？但諗緊買唔買筆好

我有買 可以講有筆係方便好多

無, 早已習慣

如果畫畫 其實係咪有其他筆可以用

logitech crayon個支 但未出

一定Apple pencil 好用d,
Logitech d iPad 配件真心麻麻地

果枝會公開發售？

no 學生先可以買

都小重，但我中意重手野，所以都ok
最緊要有得放埋筆 我搵唔到選擇

same here 整個套都幾好 用佢送個張mon貼再放落case同樣緊到頂起左 初頭以為自己貼得唔啱位

我份工都要成日拎筆記嘢， 諗緊不如試下轉用平板加筆黎記嘢， 但Apple pencil 如果係寫字黎講真係比較辛苦， 反而surface 個支筆寫字感就好好多

但另一方面又唔想買部notebook ， 因為真係好少用， 反而我本身都算係iPad 重度用家， 想順手升級埋， 好想佢會出pencil 2 呀

有部mini 2 想trade in
去Apple store trade 部機
可唔可以用埋學生證買新ipad同pencil?

可以，兩件事黎喎

其實都唔係好明顯嘅，照用可也
知道bro you are not alone就夠了

都幾貴下，三百蚊兩張，想睇下有冇巴打試過講下好唔好用，如果真係好好用，咁我都覺得值得畀嘅（搵人share 百五蚊一張）

練左幾耐先慣 ？
而家想拎goodnotes搵範本做習字簿

goodnote 定係 notability 比較好

Why not both

IPAD練寫字不如真係起張紙練起字, 出黎做野後基本上用唔著

個套都抵屌，88蚊人仔 又送貼又送叉電線
係太緊

請問有無電腦版類似Ai 既App 我搵唔到...

經典啊

外國學生證買唔買到？

各位，請問有冇靚仔嘅keyboard case推介

Lm

為兩舊水求人？

why not

想問下ipad點睇波?
老豆話想要部嚟睇波, 但我唔熟ipad, 又唔熟睇波

360
But always lag

有無人試過用iPad睇spocast ？

Ipad mini 2係咪可以walk in trade in?
因為係apple回收官網果到
見唔到有ipad mini 2擇

ipad with retina display ....

係咪walk in就得，之前試過寄好麻煩

iPad Air 2 值唔值得換？

係 可walk in

換左 用落無乜分別
連埋膠殻手感重左

快慢呢？
差唔多四年機 係咪應該換左佢

我無乜玩高要求既game,覺得兩部一樣
你部air2無壞既可以等下部

我都換咗 比AIR 2 係快d同流暢d
連個殻我就覺得厚咗同重咗
建議有AIR 2 可以等下一代先！

我連埋殻磅過 air2 558g 2018 552g
Aj款 深水埗幾十蚊個d淨底殻

Air 2 我都覺得幾快同順
其實好似用部pad 通常都用部手機

Ipad air 2 開心使用中，無咩需要換

其實正正常常用部iPad, 又唔需要用Apple pencil, 唔洗換都得。而且iPad 重身過iPad pro

知唔知支筆可唔可以mark野係kindle個app

啱啱買咗ipad 2018
想問下有無保護套介紹下？
可唔可以用返ipad 2017 嗰d?

岩，淘寶大把，標明2018新款就得

套連筆 d款好似麻麻

Ipad套都係個幾款

岩岩買左 雖然同pro 無得比
但勝在平靚正

想問問如果想整傳單，卡片，同畫Logo
有咩apps 比較好用呀
畫完個logo 係咪可以轉返AI 檔send出去？
傳單就pdf咁？

Canva

請問有冇D mon 貼貼左睇書對眼睛舒服D？

請問除左apple store
咩鋪可以trade in買機

防藍光

wilson 豐澤 個d基本上都可以 好似csl 個d都得

thx

csl都有ipad買？

今晚出衛訊睇下先

csl 只有4G 版

咁唔洗去睇了

wilson好似個價最靚 但有時間就問多2間

問左
約八舊
未俾佢check機

好似幾過癮

乜原來而家Apple教育優惠唔包ive仔 啱啱去ifc買iPad先知

屌 12月之先買完2017 ipad

係街整過部iPhone 7 plus
想trade左佢，apple收唔收架？

以前我買ipad mini2用i大得wo

Pt ive仔？

Full-time聽講話係最近改咗只限八大院校先有優惠

上網買冇事

apple 又撚香港人了

少壯不努力

我都係上網買 好快批左

我係walk in

IPAD SPLIT係咪限特定APP
可唔可以一邊LIHKG 一邊YOUTUBE/SAFARI播片

除咗平有咩唔同

The app support is ok

LIHKG safari YouTube support

請問有冇名

Thx! 原來唔包電話no. 平咁多

如果有埋no.唔知要幾錢 data反而唔洗咁多

有冇巴打買咗keyboard 俾呢部ipad用？

有冇人想用2018加pencil換Ipad pro 9.7 128gb lte？

apm可以呀 幫朋友買 個個人望一望就ok左

可唔可以CAP黎睇下SPLIT完條片係直定橫

我痴左mon 貼 但未買套

有冇人用緊新ipad，覺得個mon係偏黃？

請問巴貼完之後係咪有少少偏差位

冇, 但佢痴到有少少BUBBLE

尋日入左手
咩case好用

唔覺有分別

花左芒可唔可以用 applecare+ 意外？

花多幾條先一次過啦

未花 如果換得打算唔用芒貼打真軍

我部黑機
打算買個官網紅色COVER

我都諗住買

但唔用貼

官網O個個WOR
我貼+COVER

如果上年有用大學owership 買電腦有減＄200卷
上返佢個網買先 3388-200-200

頭先出左機

我都係

你地出128定32

32夠曬了 又唔駛入片

去apple store可唔可以用教育價？
想同credit card分期

apm仲有冇128黑?

1. 可以
2. 打上信用卡中心做分期

依家係咪用ive學生證冇優惠?

打上中心係唔係要收手續費？定都係免息

睇你用咩卡 打去問下仲快

我上網買有

有冇消息apple pencil 幾時出2

抽獎中左部32gb銀 未開
放賣$2350 中環交收
有無巴打有興趣?
Pmpm

2350

入左手32gb，開心使用中
除左個touch ID慢過iphone, 其他都順暢無投訴

我覺得粒電有d 屎 成日都要差

玩左6粒鐘無左~6x%
其實係咁上下
以前好似都係10個鐘左右, 1粒鐘 = 10%, 好易計

啱啱walk in apm入手128GB黑(用ive學生證有優惠)

1600 就同你收
就其揾個大學生幫手買，個價都平過你

差電真係慢到。。。

更新完變得好慢... 開個app都要等4-5秒先有反應

慢慢差囉, 但粒電好持久 可以玩到兩日

更新咗的確係慢咗

大家買左咩SMART COVER ?

唔係咁垃圾呀

11.3嗰時係好順
升咗11.3.1，成部機流暢度都低咗，打機(傳說對決)選角色介面都比11.3疾，不過之後實際玩就無分別。

我仲未上11.3.1
即唔上好d？

我唔上住

用唔到line 登入完 再入返 就會自己logout 左 幾時先fix 好 ah line

line 有咩好玩

同人吹下水咁 其實我覺得好用過Whatsapp 不過ipad 版line 係特別虧
無開一排要load 好耐先load 完d unread msg

我有少少後悔只買左32gb :<

點解？ 大多野裝？ 我之前mini 2 都32gb 爆左 不過其實開setting 果個 uninstall d 唔用既app
其實都用到

不過我轉左128gb

都買左喇 算了 ：＜

就住黎用la

想問下大家會喺apple store 買定求其一間凶宅買算

衛訊買
佢個trade in價高d

我第一次買ipad 之前都冇ipad

你驚既未去apple store 買囉

但其實豐澤都一鳩樣
邊度買冇乜所謂

thx

終於買左

起apple買咗一個禮拜先發現個mon底有白色點 我想問有冇得walk in去apple換機？

得部ipad air.....係咪要轉....

去咗先

打機黎講呢部買唔買得過?
Pro太貴,淨係買黎打機買咁貴又好似好無謂
除左pro之外打機有冇邊部好?還是揀其他型號既翻新機好

唔該哂 聽日收工去問下

畫畫撚都係乖乖哋買pro

可以換，我部10.5都中招換過
Apple 近年qc好唔掂下

ipad來講
有咩game好玩

On9一問，有無軟件令mac mini 喇叭大聲啲

聽日去買部比老母打機開心下

Mac mini有喇叭既咩

內置有個好虧嘅喇叭

插個usb喇叭算喇

無位。。
唔想咁多線

連Apple Pencil 原來唔使下下插 開藍牙就連線成功

冇野啦 柒咗 第二次唔得

試下藍牙喇叭 我imac都用緊

我用sony bluetooth 喇叭仔咋

Bose幾好，Soundlink Mini都好夠聲

你地會唔會買埋筆

點解唔買

手字樣衰 買左好似無乜作為

你寫野多唔多先
唔多就唔使買啦

我冇買, 如果我識畫畫都可能會買...

ipad pro 10.5真係好垃圾，第一部中白印，換左第二部機唔夠1個月，每日同我壞一次觸控，有冇Ching部機會有1分鐘完全控制唔到部機既問題，熄機掣都㩒唔到，唔想又上apple

有無咁嚴重呀
除左APPLE 換機無人幫到你啦呢度

我部ipad最近用用下會黑mon之後個圈係咁轉，轉一陣就出翻去解鎖個度，有無巴打知咩事

hang機，iphone有時都會咁

iphone都係咁有時
ios11

係咪update會好啲，定我要去搵天才

失控係呢幾日出現，每日一次
之後會自己lock screen，再解鎖又無事
有時間會試下洗機重裝，用多一排先算
好在有買apple care+

有，不過好少，好間唔中先會

唔該

我懷疑班撚樣真係清舊機先咁平

大家UP左IOS未, 我唔敢UP

up左，up完初時好似有lap,但用用下又好似無乜野

其實點解你哋會話Apple 嘅機有死點/光點？
我買過咁多部Apple嘅產品都無啲咁嘅事
不過我都有啲類似嘅情況
就係個Mon同機身果條罅 有陣太大同有塵
想問係咪都屬於死症

諗緊買ipad 2018定翻新pro9.7
用黎睇片多
pro個mon好似靚d
但9.7pro好似慢過ipad2017
你地點睇

9.7pro cpu慢2018少少但gpu屌打

打埋機係咪差好遠？
我見賣$3588同2018差一千

點解差電差咁耐 我用跟機果個差
你地差滿一次要幾耐

係咁耐架 冇所謂啦 叉一次用到2日

係
我都覺差得好撚慢

得10W mini4個個都多過佢

試下用其他，我用beats plus既叉電好快

我ios 11.3都係咁
升左上11.3.1就冇事

依家up, thanks bro

以後解決哂成檯刷膠碎問題

我用ipad 3隻牛叉都好慢

終於買左
有冇好的pdf apps可以annotate pdf﹐同埋可以sync dropbox folder?
我用開果個叫document﹐好似冇呢個function

唔係有既咩

佢自動save﹐有冇可以唔自動save的？

32.4wh
你用12w牛起碼3粒幾4粒鐘先滿

要快既買ipad pro行pd差喇

買左幾個星期已經係重度使用者 電量消耗70%係goodnotes

唯一一樣野做唔到係split screen 之後，我想係左邊screen PDF 到cut 張圖跟住直接拉右邊screen goodnotes 。如果咁都得就完美。

有無app可以練字 用apple pencil好樣衰啲字

我又唔覺得有咩問題喎 好似平時寫字咁

手寫code

有冇咩隻殻／套好用, apple條友話暫時未有啲官方野用

我喺reselller買咗個torri牌底殻
配smart cover

依家係咪都係衛訊trade in 會平d?

我部2018近排都有呢個問題，試過restart 完用多陣又黎，唔知係咪新update 有bug

有無巴打覺得舊電有少少倒水?
好似睇一陣片 youtube個啲已經扣成20%電

用ipad mini 1個陣無乜呢種倒水感覺
定係關我一買機無叉爆就直接用事?

應該岩岩買關係
叉爆一次之後好夠用

Hi科大巴 呢度見到你

youtube而家好多片都行720p, 2018 ipad仲支援行wifi ac, 快咁多電去得比舊機快係正常

有冇邊隻可以裝埋枝筆

唔覺有

因為reseller果d都係俾2017用
所以未有

上淘寶睇啦

本人買左呢個

冇得裝筆

想問咁樣算唔算正常

好好la 仲想點

我11.3都有問題 up左11.3.1一日 暫時未有問題

Nope

防比人睇就有

升左11.3.1又好似冇事

防埋自己睇

Ipad跟機牛係用黎叉iphone
Ipad要買個type c

宜家買ipad pro 12.9會唔會太遲，feel到買完就會出新

2018 ipad 支唔支援快速差電？

唔支援

會，每年六月發佈

thx, 咁等佢出新先買舊，
我都係純粹用黎上下網

#200

係上年先6月

有冇人都係咁

買左部ipad後
部macbook air好耐都冇開過

大部份既野都可以用ipad去做

有時真係想賣左部macbook air

調返轉同你
而家部ipad air2 封緊塵

我iPad同MacBook嘅工作分得好開
所以兩部都用好多

可能我都只係一般文書
一部ipad都夠做

除左打機睇劇好少開imac 有時睇劇都用ipad

部嘢好好用
配個bluetooth keyboard 可以做到文書嘢
支筆未諗到點用冇買
想用黎玩streaming ps4/pc game 有冇得諗

淘左個殻連cover
好垃圾

裸跑買個smart cover 算

用smart cover 勁輕 勁好用
利申 原裝

但無左底殻，一跌實崩

用左一個月到，最近成日用用下佢就黑畫面中間轉轉下，再要我入密碼，然後彈返出home screen

iOS 11.3?
Update la

用速成揀字煩唔煩

用capslock 就轉到輸入法
照樣有數字你揀字
不過我用開倉頡

同埋佢有得用keyboard 轉app/split screen/quit app唔洗成日用touch

即係可以好似windows速成咁用keyboard數字鍵去揀字？
唔該ching

Yes
同mac一樣
其實幾屈機
二千幾有部電腦
尤其是ms word excel ppt 全部用到 function 同crtl c crtl v 果d

咁我買部玩下先

買小d 9股都玩得啦

Office 好似m$豪畀9.7" iPad 用

Free full version?

咁多位ching
啲細鋪平舊幾，信唔信得過
冇學生證

平得舊幾就原價番Apple store買算啦
再唔係去大鋪買送下mon貼都好過去細鋪搏

好窮 平得一蚊得一蚊

大鋪原價都有mon貼？！

咁你唔好買好過

衛訊有

不過部機用左case後重左好多

有d唔就手

想問藍芽keyboard有咩好推介還是買返apple果d?

ipad 2018唔支援smart keyboard 只可以用第三方

UAG用家 好明白你嘅感受

第3方既話，belkin好唔好用 ？

係，所有10吋以下裝置都free

部份version，唔係full

淘寶既？

我原本想做原裝 但佢保護唔到個背 好易花

花左其實放返出去平少少
但可以換到輕 wo 唔好咩
可能用幾年部機 為左放出去貴dd 屈就自己。。

之前部mini 2 用左三年半 有花 小崩都放到$1000

用左個殼 你都睇唔到個背 你都係放返部機出去先見到個背 咁花同唔花又咩分別 為著就係貴個dd

好期待出mini5

想問Mini4 依家值唔值得買？

No

轉左2018 覺得mini 有d 細

同感

等咗兩年

不過用緊mini 2
唔打機冇問題

ipad pro 12.9 會唔會出第二代

依家已經第二代

用左IPAD 2017一排覺得個MON唔掂 最後係APPLE買左部翻新AIR 2

sorry .. 新手[sosad
咁黎緊6月應該會出第三代？

ipad 收得好埋, 好少流出, 因為好多時只係換粒u

買唔買可以參考呢個週期

#320

on仔睇咸片緊係玩vr架啦

ipad有冇得用bt??

正常6月出ipad pro
普通ipad 2018 都會平？

pro 9.7升唔升好

NO

上年iPad pro係iPad 2017定iPhone X出果陣價全部加價3舊

會加價架咩
有冇改spec?

因為O個時 RAM 升到仆街

cmhk賣2017 4g 版ipad 2388
2017 同2018 係咪只係a9 同a10分別

同埋枝筆

6月個發佈會 公佈左日期未

有冇人有用呢部嚟執相？執raw 會唔會好lag? 用lightroom

6月出新野 ipad2018會唔會減少少

咁平邊會減

依家notability可以copy pdf圖
好正

ios11.3升咗做11.3.1
個wifi即刻short咗一半
speedtest原本下載40幾變得返10幾+嚴重delay
ios真係唔可以亂咁update...

買黎玩pubg 可能睇下notes咁o唔ok

Ok la

咁宜家買唔買好，定等佢出新版先買?

出年喎

11.4個system好lag. 但用app正常

除左jigspace
仲有咩學野apps推介

好似係今晚

yes

Apple WWDC2018 推到完場 (1)

巴打 2017 你覺得好唔好用？

速度唔錯既 不過個人比較重視個Mon 所以揀返全貼合Mon既AIR 2

連wifi 睇twitch 好慢好曚
手機反而冇事

無新機。。而家出pro 會唔會太遲

有冇人11.3升左上12
Ipad2018

Me ok

ipad 2018 ios12完全無問題
但都無咩特別

買左 第一次用apple野 有冇咩必裝app

apple store app 等你買多幾件apple 野 welcome to apple

見到d野好貴 全部都6 70蚊一個app

goodnote notability 依d 必買
畫畫果幾個 鐘意畫畫先買

ipad air 2 係咪唔洗換住 用落仲係好順 因為都係普通 youtube safari fb

我部2018有時用用下APPS會黑MON 中間有個圈圈LOADING再彈出去LOCK SCREEN 係有咩問題？

唔洗，絕對夠用

原本等六月出新pro
宜家又要等到九月

我ipad air 2 已經用左幾年，完全夠用，無諗過換

九月出iphone 唔會出ipad la

ipad air 2 真係好抵玩 升到2GB RAM 又薄身 個mon又靚
果陣一出第一日已經買左

Up iOS

同感，2015年3月買，好㩒用

之前用IPAD MINI 初代
部機又廢又成日彈GAME

咁啱有里數就換左部2018 IPAD
拎黎玩GAME同上TUMBLR真係一流
訓之前拎黎下連登同睇下YOUTUBE都幾好

為左用筆
用air2 trade左

notability 而家有埋ocr真係無得輸

想問大家係用wifi 版定數據版

利申電話用緊廢plan 冇得share wifi

有冇人知Logitech支筆是咪淨係用到係18年ipad?用唔到係pro?
其實除左Apple果支之外有冇其他代用品

IPad Air 2升左12 睇YouTube留言終於唔LAG

wifi
因為預左只係家用

裝左啦 枝筆寫野好smooth

已經有部MacBook pro 13”好少用，但係又想買部iPad 睇YouTube同twitch

concept 唔駛錢都夠玩

我覺得唔太ok﹐如果你成日要開大size pdf (幾百頁ebook) 就會彈apps
我都係ipad air 2 轉左2018
parallel兩個apps可以用pencil寫notes

放
買
FIT晒

放咗冇機畫CAD都打字

2017 有64gb 架咩 比多dd 上2018 la

冇左條鑽石切割邊真係感覺cheap好多
再加埋個gap gap mon
有d掛住部air2

個mon有gap用枝筆始終差d

幫你買教育版
我look卡 你現金

Sor 係32

mini2 trade/賣到幾多 mon角有少少爆

但用落其實幾ok 個gap 唔多覺

apple 6百零蚊好似

去wilson trade 高d

我上官網回收價係0

你禁錯野啦 原來得返$575

你爆mon邊 應該唔會0架wo

用來寫notes, 尤其是d字細既時候就好覺

ipad air 2 如果只for 睇片
有無需要轉新機

外觀揀否唔會0咩

apple 128 GB wifi 2017 23xx 買唔買好

我都啱啱入手 攞嚟畫畫過手癮好爽
唔敢試iPad pro 驚返唔到轉頭

iPad Air 想轉iPad 2018
小弟想問下買32定係128好？
我主要拎黎睇戲 睇notes 入CD files 聽歌(2X GB左右) 同打啲大型game
我咁樣係咪一定要用128GB ?
同埋枝apple pencil 實唔實用？ 需唔需要買埋？

同埋Air 1 trade 到幾錢左右？
巴打話衛訊高價啲 但衛訊好似用唔到大專生優惠？

$7xx apple
有冇人知wilson價

上網放好似高好多
7xx好低

睇你會唔用串流服務 用嘅話32GB應夠
Apple pencil 我係睇中佢好寫先買 我買來抄note $7xx覺得值呢個價

大家係買32GB 定係128？
掙扎緊買邊部

Apple Pencil 應該遲啲開Sem先買

一問
10.5 iPad Pro 256有保二手既話會用幾錢收
有FD想放

本身用開Ipad Air 2，諗住買翻新版iPad Pro 10.5，最後都係出IPAD 2018算

AIR 2 唔轉都OK啦，又薄又靚MON
iOS 12 會快過iOS 11

定係你一定要支筆？

林雪或者Fever 啦

唔係呀 表達得唔清楚
應該係話 我同佢收既話
我應該用幾多錢同佢接先係正常價

都係上上面個網參考下市價

Ok Thanks

岩岩入左部，請問有咩app 必裝 第一次用

Store

我都係用air2 換左
有冇覺得部機冇左d閃邊同個mon感覺cheap左

睇下個 提示 app d教學

Youtibe netflix 蘋果 天氣 movie6 online shopping app tumblr to do list

IPAD 2017/2018個MON真係太弱

而家用緊IPAD MINI 3
仲考慮緊應該換2018 定 pro 好...

剛入手ipad 2018 wifi 128gb 冇投訴.

PRO既話等埋9月

LIHKG

有！部Air 2 俾左女朋友用

Too late

剛入手畫畫有冇免費好介紹

有錢一定上pro

有冇咩iPad game 好玩？ （最好可以兩人一齊玩）

iPad 2018 iOS 11.4睇youtube 發熱嚴重

Sketchbook
paper

升左12

升咗12好D

等緊PB

睇得多個gap gap moon開始頂唔順
都唔明今時今日點解Apple都仲接受到條gap

今日係黃金買$188，應該淘寶都有仲可能$80左右有交易

膠黎，可以開到120度左右，有magnet，無backlight（有埋就perfect），要裸機用
未知會唔會令到個mon有印（無貼mon貼），個spec寫368g重。

淘寶最多人買有backlight個隻有背殻但開左洞好撚柒；另一隻360度可動既ipadmon底要加多舊野又係好柒

完美個隻/original design 應該係brydge個隻，金屬做，有埋backlight，但貴好撚多同要美國買ship過黎，不過amazon 上面似乎好多災情

有人想睇先再補圖

有冇人部機已經好lag
刷下mon 已經都有小小lag

利申2018 128gb 用咗20gb only

無事wo, ios12

啱啱check咗 我果部11.4
唔會咁大影響掛
尤其係youtube好鬼lag

ios12 比ios 11快
11 本身唔太完善

好 我試下更新先
因為啱啱買機嗰陣係順嘅
btw thx

岩岩買左ipad 2018 充電好鬼慢 係咪正常

化雲有錢咗喎
慢係正常㗎 粒電咁大

痴線 呢到都追擊到

我差左3個鐘先40%

屌 我都有買吖 你睇返前面
我自己用緊 高度推ios 12 好順

你用錯叉頭? 10W 5V 2A唔應該咁慢

Mini4 trade 到幾多 個制壞壞地

有無人部機會睇睇下漫畫，部機自動重開
一係睇睇下郁唔到，要自己強制重開
（利申：128gb 無更新）

ios11.3 / 12都ok ,只有11.4先會lag

點up ios12? 我加左beta program 都只係俾啲咩ios11.4 beta 我裝

有冇安裝個咩certificate?

我試過，怪怪地，但更新後無呢個問題了

咁我返去update 下先
ios都係唔多夠膽升

ios 12 好過ios 11
利: ipad 2018

用信用卡/去電器買啦
Ipad先減得嗰百幾

好憎個支筆嘅充電頭設計。

個筆蓋容易唔見，最慘係最怕俾小童誤吞。
火牛充電，如果用接頭，又係容易唔見，最慘係最怕俾小童誤吞。
屎忽雞姦充電，一嘢唔小心就斷崩周。

總結：十分不適合家用。

差少少錢，一定係打爆128

爽好多

Notability

pmed

有咩套可以收埋支筆又好睇？

免費版有垃圾 OneNote

有冇人Trade ipad mini2嘅話要補幾多

我見十二仲係beta

有啊

reboot?

升左ios12 簡直兩個世界黎
iOS 11

70幾蚊買場波到賺翻啦

係咪得我一個覺得good notes好用過notability

用過good notes，未至於垃圾，不過notability真係方便同簡單好多

柒咗以為講緊OneNote

想問下業餘用黎畫下畫玩下
2018 ipad夠唔夠？
定pro先得？

我覺得good notes同notability各有優缺

當你遇到佢地嘅缺點個陣就會喊3聲

IOS 11.4
Your software is up to date

請問點升12？

建議唔好升住

THX

iOS 11好lag喎，升完之後無事

都係等iOS 12出public 先

仆街 頭先用用下個mon touch唔到 但youtbe仲播緊野 跟住計home button power button都冇反應 要force reboot先得

淨係買咗goodnotes, 因為用唔著錄音功能

最近兩日成日彈app
睇睇下youtube會黑色畫面之後白色圈圈轉
就彈返出桌面
有冇人一樣？
Ios11.3

升完ios12真係順返哂
之前又lag又慢 搞到唔多想用
今日用到冇電

notability 買左, 最後用返onenote
冇辦法喺win機edit啲note完全唔撚掂
同埋我想要無限大嘅紙
插入文字喺任何一個位, onenote又方便啲

究竟有冇一個筆記app
可以iphone ipad win 10 同步並可以edit
支持drag and drop
支持web page clip 一部分
支持自訂紙張大小
支持手寫辨識

垃圾onenote唔支持drag and drop真係痴線
Word都可以

Evernote 唔知得唔得

Evernote 唔得啦
佢格式係一行行
唔可以自由喺其他位插入文字

ipad 2018 升左ios12 順眼左好多
有啲想android轉埋用iphone

go

11.3 係咁
一係11.4
一係升上ios12 beta

用緊Pro但想問Apple Pencil問題

問fd借左支Apple pencil,但唔知點解連唔到部ipad pro
插落去有彈配對,但次次都配對唔到
已經重新開過機都唔得

個fd唔見左個轉插差電粒野,唔知係咪因為插落機到差唔到電所以佢唔夠電連線
有時插屎忽連機果陣會顯示得3%電咁
現在淘寶粒轉插試下差唔差到電

咁有錢嘅 化雲

分期 每個月幾舊咁唔覺既

睇來近排賺唔小

除左星期5睇麵哥洗唔洗露J,好耐冇睇個市，個人都開心左

Mini 2 trade 到幾錢

升咗11.4啦 暫時冇事
唔該哂你

買完支筆，市面勁少套可以裝埋支筆
嬲嬲地自己整

buttero 原色皮

落左apple store 試機
試完2018 同pro 之後
真係諗唔到原因唔買pro

價錢爭好多喎

好後悔買左32GB
入歌已經唔太夠位 點算好
應唔應該放左佢換部128定係算

32GB

一定128

我都係32
全部野雲端
歌用kkbox
長期仲有十gb以上

等新iPad Pro
容量一定多過32GB

唔知要等到幾時

32gb好夠用

用ipad 聽歌

我都諗咗好耐，價錢如果多千幾都不錯
但確實相差好多

iPad Pro 最低係64GB

有冇人收apple pencil?
今年六月買

我想問
2018 IPAD用咗MON貼會唔會好寫咗
同埋因為想買枝筆,但係我揸上手覺得板筆有d滑 揸得無咁好

睇中咗呢個套

但係我想買埋個筆套

有冇師兄有用呢個ipad套同個筆套 如果買埋個筆套放唔放得入

試過買個細細地嘅筆套笠住個蓋嗰隻都放唔落

有冇人買過淘寶百幾蚊嗰啲筆

應該唔好寫
Apple Pencil 用家

咁大件事

Btw我尋日去試多次ipad2018
發覺寫字真係有啲疾
但如果呢個function買pro又好似幾戇鳩

想買黎玩下
但百幾蚊都唔平

Apple Pencil $700幾蚊咋

叫咗你唔好試pro 機 一試就出事

部機先2千5 唔捨得700 買枝筆

呢啲錢唔慳得

兩種野個體驗差好遠
尤其支筆咁講究同部機配合
副廠野好難媲美

唔好慳，要用就用好少少

一開始以為最出邊嗰部係通常係新嘢
點知係pro

我又傻更更唔知
之前試機想買係因為pro寫字寫得好撚爽
又幾似我啲字體
屌 但尋日去試
簡直揸壞手咁嘅咁嘅feel
Delay得好勁

唔知8月大學電腦節有冇18 同pro都有折呢
上網睇上年折完都成5000 好撚貴

我淨機2588 + 淘寶20 蚊套咋

但諗諗下枝筆對我又冇乜用

我想買2018都係因為枝筆
又平又有得用筆

見人話smart cover 會甩，其實會唔會

你地用smart cover 仲會唔會貼背貼？好驚個背面放落袋會花

有冇人係用ipad 2018黎做文書?覺得點?
用咩software做文書，轉番去windows開出黎d格式會唔會移左位?

想買部黎做文書同睇片用。

有無人玩game部機無聲出... eg brawl stars,第五人格

呢個價錢我會由佢花

貼膜好平
淘

原來我開左slient mode

Back to School 2018 登場！學生買 Mac/iPad 最便宜的機會來了！（台灣 香港好似未見）

有用ms word 無咩大問題

由頭追post追到落尾。如果我剩睇文，寫notes，睇片；唔入歌。32GB係咪完全夠使？我驚到時連update都唔夠

仲有，依加先買會唔會太遲，佢會唔會出新嘢㗎？

1. 所有野用串流 雲端解決 應該夠使
2. 9月會有新ipad Pro 出 U諗U啦

學生繼續有discount？

我唔係畫畫人，唸緊用Pro都用唔到佢既function。
但新Pro係咪有完全新變化先

繼續有
變化流傳有

oh 咁我到時又要再做吓research 睇吓佢睇唔睇買
唔該晒 巴打

個keyboard 係邊度買

淘寶

118人仔送套送貼送電容筆

買部機主要睇片，漫畫，簡單執相，買唔買埋支筆好

Link

有無人試過用iPad 2018 裝clip studio畫野
支筆ok?

幾靚

d 掣好唔好禁

驚喜在佢唔DELAY
有D彈性
似NB 個D 掣

忍到8月嘅notebook ownership program先入手ipad加筆會否太on9?

會呀，聽日即刻就去買

唔好咁啦
忍到嘅有機會平多幾十蚊
不過如果嗰陣買都同教育版一樣價，咁就真on9喇

師兄有無link

同埋支筆好用嗎

記錯應該係168
上面有link
支筆ok

好好用 😎
用scannerpro scan左d書 邊睇邊做筆記
打機 睇片...極正

平得過教育價幾多，分分鐘連餐老麥都唔夠比，但要等幾個月

你啱 不過都係返學用 對我嚟講無所謂啦

用緊onenote覺得幾好
中意佢可以sync埋android phone & window PC
但佢無得drag & drop....好on9

仲有啲咩app必裝？
暫時得d Google apps, Netflix, viutv

有冇人部機成日自己reboot?

好似真係唔錯喎 買左薄版定背光版？邊隻好用啲？

我部成日用用下會respring ,出完轉轉轉菊花就去返lock screen，但又用到touch id

我想買2018 iPad

想知10月出新iPad pro時呢部會唔會減價

我諗唔會？ 有冇人熟d

感覺上好似愈早買愈抵

正常就唔會減
因為係兩條line

不過舊年試過新iPhone出咗之後
iPad Pro加價

Wtf 加價

你地大約用幾多storage 到，32係咪太少

代購iPad 2018學生價
不收車馬 不收收續費
限沙田Apple Store當面一齊買
收現金$3188

你點賺錢？

信用卡積分

良心企業

(Show Blocked User - 六毛)

買咗部金色

幾gb

128GB
未買筆
用黎返學抄notes嗰啲
不過係買黎頂住先
等佢出咗新嘅ipad pro就轉了
唔知會唔會出埋新嘅筆
所以就未買住

唔係一兩個月出咩唔等多陣
我諗緊而家買128定等佢出新iPad pro時買返舊個部iPad pro 同筆

我阿媽都要換ipad
我到時換部新嗰ipad pro舊嘅ipad 2018咪俾佢

母幹

孝子ok？

呢兩年全球好多老母都無端端多咗部2017/2018 iPad用

都有呀，有冇方法搞搞佢

一出就買個時都有呢個問題，up咗ios就無事

新手想問下有冇ad block apps推薦？
主要block YouTube, mytv

試過block完上網好慢
最後唔用

用VPN block 一定會慢咗
俾少少錢人哋賺啦 拍YouTube 真係好辛苦㗎 YouTube又冇收月費 佢哋真係靠廣告揾食
Mytv 就block 盡佢

iPad 黎緊會唔會更新？

支筆大家點裝？有冇套好介紹

Adblock plus

差電係咪好慢

難怪
我都覺得好似特別慢

跌一下就跌爛左apple pencil個筆尖

隻薄版叉左兩次電就死鬼左
唔叉住電, 一陣就無晒電, 又話可用 1 粒鐘同Standby 60日, 搵笨7

嘩 咁真係唔多掂喎
本身都心動，但見到淘寶好多評價都話QC好差，話有某啲掣要㩒好大力先有反應，同埋個cover啲邊好易爆
而家聽埋巴打話粒電唔得
咁真係不了，唔洗再考慮

可能另外買個藍芽keyboard算……

想問下有無人join 咗 ios 12 public beta
我前兩日 update 完唔記得beta 幾之後佢就係咁彈出嚟話有新update，但明明又話已經update到最新。。。唔知想點

全球都係咁
你只可以等新beta

ipad pro 10.5都好慢
25%充滿要4個鍾

ipad pro 10.5都好慢
25%充滿要4個鍾鐘

唔係原廠火牛原廠線？

全部原裝

有冇諗過係now e垃圾

有時候支筆落筆第一下係冇壓力感應
有冇巴打同樣情況

咁

定我要book apple store整了

你用返apple note 開支鉛筆試

變化太細
睇唔出

應該會明顯黑咗嘅喎 因為唔係個第三方app都支持顯示壓力

sosad
情況係
如果第一下用力快速畫落去
頭半秒左右係冇壓力感應

有無巴打買左duet display呢個app黎玩雙mon
想問下好無用 會唔會lag?
見到佢半價緊 有啲想買

新用家留名
見淘寶d套 要有埋筆槽的話就唔太靚
有無好推介

唔lag

返廠check

book左今晚天才

帶埋支apple pencil 去

我帶曬iPad同筆

佢地解釋係iPad運算速度唔夠導致
兩部野硬件上冇缺陷

我買左 好正

堅唔堅呀…樓上先有巴打話粒電唔掂喎

想問下黎緊apple event會唔會關呢部ipad事？因爲呢排想趁學生證未過期去買

巴打們有冇保護套推介? 頭先淘寶求其買左個但係磁力嚴重不足 一掉轉就痴唔實個mon

買ipad pro定ipad 2018好

係咪唔係個個app都做到split view?

過埋聽日先決定

1000